年初一洗頭唔洗頭

各位兄台
你地屋企有無習俗話年初一唔可以洗頭
每日都慣左朝早洗頭 年年新年都唔比洗
好痛苦

有，但最後同老母爭取到照洗

屋企已經無視咗新年好耐 除左利是照俾

照洗

過12點先洗囉

當洗下衰氣，迎接新一年

百無禁忌！！

我都係慣左朝早洗

我岩岩已經被逼左去洗頭沖涼 聽日個頭實好塌

聽晚應該凌晨先返
過12點洗

出街要沖涼 理撚得你

佢地聽日全日係到 想偷洗都唔得

唔洗點gel 頭出街拜年

照洗啦，百無禁忌

洗完頭，再去買鞋，做緊discount

細細個死都要洗頭唔洗唔出街
最後佢地放行比我洗
之後連老母都一齊洗

唔得 老母屌

洗咪洗

洗

唔剪埋頭髮點得呀

我阿嫲都唔跟呢啲傳統啦

照洗，gel完頭唔洗點瞓

出街果日朝早沖一次夜晚沖一次

細個有年落大雨同班fd通宵行完年宵
個頭勁油，唔洗無可能去拜年
洗完俾我阿媽屌到七彩，話我洗走晒啲財呀！難為老豆老母咁辛苦搵錢養你！之類...
有年我又年初一洗，佢無出聲，之後我就年年都洗
依家連佢自己都洗埋一份
仲要我串返佢，佢話自己從來無講過年初一唔可以洗頭

我起身個頭亂到成隻比卡超咁，以前老母都堅持唔比我洗，而家佢會主動叫我洗好個頭執整齊個人先出門拜年

細個唔洗 依家唔撚理

而加係大陸 一洗就比成班姨媽姑姐輪住屌
利申：淆底，唔洗

岩岩洗完
跟手俾老豆話

唔可以。
唔信就可以洗

全家都會年初一洗頭

大陸上到連登
利申:聽日上大陸

洗，乜柒都洗

屋企人本身唔迷信
年年都洗

唔洗點GEL頭
話知佢

岩你老豆

個頭笠哂咪仲大吉利是

On9禁忌 我一定洗 我仲會盡量做齊D禁忌

老母話初一同初七都唔好洗頭

細個嗰時反而好鍾意依啲習俗，屋企人會叫我唔好洗但唔會逼我 而家大個咗就不了

理撚得佢 照洗
反正年年都咁黑仔 洗唔洗都一樣

利申： 屋企人從來唔理呢啲傳統習俗

唔洗得頭

唔掃得地

唔倒得垃圾

大陸上連登都唔驚你驚姨媽姑姐

笑左
我老豆真係好撚傳統好撚老土
又話唔掃地唔倒垃圾唔鬧得交
但年年我同我老母都會鬧 之後係依年入面再鬧既話佢就會話一早講左新年唔可以鬧交 你睇 新年鬧左成年都乜乜乜啦(下刪幾萬字)

戇鳩 照洗

新年唔洗得頭，究竟啲古人點諗得出呢個習俗？

老母唔係屋企咪任洗

專登係年初一 12點前仆番屋企洗

點解2017年仲有人咁迷信

依個城市真係無得救

老娘叫我初六先洗 諗起都臭

坐月

岩岩洗完

頭先掃地老豆都話年初一唔拎得掃把
但我忍唔到地下有污糟野
無理佢

淨係洗前面啲留海

11點55分想入去洗 俾人阻止咗

年初一返到屋企第一件事就係洗頭沖涼

三十晚洗定
初一唔洗
初二出門前洗

唔洗點出街

老母話正月唔剪得頭髮添啦
話剪左會死舅父

嚇到我年年都有剪
舅父仲冇穿冇爛

照洗 放工返來點可以唔洗！

我同老母講唔洗唔出街🤗

呢個所謂傳統邊條濕鳩諗出黎

初四先俾洗
不過唔緊要啦都冇乜年拜又冇朋友

屋企人唔比但照洗 仲洗足2次
日頭洗一次出街拜年
夜晚再洗多次

初一唔畀洗
不過個頭唔洗都唔係太大影響

大陸先會有呢啲禁忌 照洗

啱啱先洗完 依家吹緊頭

初一至三都唔洗得

有，聽朝照開水冲！

都唔知邊個作出黎
同搶鹽一樣咁低能
點解要聽佢講

年年都洗

陋習

講多兩講初二就去剪埋頭髮再買埋鞋

屋企人癲到話以前初一到初五都唔洗，所以宜家叫我初一到初三唔俾洗頭已經好好。
真係...無言了。

沖涼洗頭洗衫 已做

啱啱洗完，陣間去買鞋

洗完頭著黑衫去買鞋

沖涼

今朝偷偷地洗左

做飲食業，勁大油煙，唔洗唔得，唔洗指意訓得著

same here 佢地話以前初一到初七都唔比洗
會唔會生蟲架

你唔係諗成個頭都係油出街下話

頭先洗完

啲傳統野勁唔文明 都唔明點解仲有人跟 雖然我已經沖好哂涼洗完頭 但都唔想出街 因為街啲人一定好臭

唔洗頭點瞓覺？

理撚得佢

梗係洗
新一年 洗個靚頭 象徵有個新開始

呢d 真係on99

唔好話洗頭
涼都唔比沖呀我

一定要洗

洗濕左個頭

好似係話唔可以一朝早洗

之前聽麥玲玲講話 以前唔比洗頭係因為長頭髮洗完濕立立似鬼 依家有風筒所以無左個禁忌 (好似係)

利申 有洗

當然洗啦

從頭開始

唔洗 等到12點先沖涼兼洗頭

Same

照洗。屋企百無禁忌⋯
用碌油䈎冲身整走d衰氣

我都係
不過啱啱已經洗左頭 但阿媽唔會同我嘈 因為佢話初一唔可以嗌交

今朝洗完頭仲掃埋地

連vpn都唔洗連

點解係大陸上連登要驚
姨媽姑姐好撚煩 係我耳邊嗡嗡嗡

洗咗窮成年

梗係洗
小財唔出大財點入呀

沖都涼埋

小學已經唔理老母照洗